Test task
=========
Ниже представлена практическая задача. Вам нужно реализовать ее на YII2 с использованием ORM и Active record . Шаблон возможно использовать basic.
Задача:
В Компании 3 менеджера по продажам. 

№	ФИО	Оклад(рублей)
1.	Хельга Браун	20 000
2.	Барак Обама	30 000
3.	Денис Козлов	40 000

За каждый обработанный звонок, менеджер получает фиксированный бонус к окладу. Существует система увеличения бонуса в зависимости от общего количества обработанных звонков в месяц.
Таблица начислений бонусов:
Шаг начисления за месяц	Название категорий	Бонусы начисления к окладу
До 100(включительно)	Начальная	100
До 200(включительно)	Средняя	200
Более 300(включительно)	Высшая	300

Входные данные. Общая статистика посуточно за обработанные звонки

День	   Менеджер 1	Менеджер 2	Менеджер 3
* 1.01.2015	10	10	10
* 2.01.2015	40	20	10
* 3.01.2015	40	10	10
* 4.01.2015	30	30	30
* 5.01.2015	10	10	10
* 6.01.2015	выходной	выходной	выходной
* 7.01.2015	выходной	выходной	выходной
* 8.01.2015	10	10	10
* 9.01.2015	20	Не работал	10
* 10.01.2015	30	Не работал	30
* 11.01.2015	10	Не работал	10
* 12.01.2015	20	Не работал	20
* 13.01.2015	выходной	выходной	выходной
* 14.01.2015	выходной	выходной	выходной

1.	Исходя из входных данных продумайте архитектуру базы данных и напишите запросы по созданию таблиц в БД.
2.	В процессе написания кода примените паттерн MVC.
3.	Выведите итоговую ЗП  по каждому сотруднику и историю начислений бонусов.
4.  Приложите подробную инструкцию по развертыванию проекта

REQUIREMENTS
====
PHP 7.1
любая база данных (по умолчанию sqlite)

INSTALLATION AND CONFIGURATION
====
```
git clone https://github.com/crabkakcrab/demo-2.git
cp env-example .env
```
При необходимости изменить конфиги в .env
Если используете sqlite - создать файл data/sqlite/yii2.db

```
composer install
php yii migrate up
```

Так же можно использовать docker контейнеры https://github.com/crabkakcrab/laradock